全港萬幾個醫生 藍絲醫生聯署 人數暴跌 僅餘約100人

作者：No Stake 醫學生

【 藍絲醫生聯署：人數暴跌，暨南大學作救兵 】

一如既往，呢個支持人大送香港「上路」嘅聯署，係唔會有任何正式Soft-copy放上網，大家Google係唔會搵到嘅。

但我作為愛國陣營一份子，深受感動，覺得有必要同廣大藍營朋友一齊分享呢份喜悅，親自人手逐個名打返出黎。記得大家揀醫生睇嘅時候支持以下藍絲同路人。全聯署圖見Comment。

仲有，雖然字體已經放到好大，但都填唔滿呢頁全頁廣告，於是聰明嘅佢地，仲諗到可以加埋「暨南大學同學會」、「中山醫科大學校友會」、「政府軍部醫院華員職工會」入去填位，認真犀利。

題外話：2019年嘅撐警聯署有500位醫生，曾經有網民整合左佢地嘅執業、診所資訊等，等大家揀醫生睇嘅時候可作參考，支持佢地。但部份連去嗰個Excel檔Link已經疑似比人Report到用唔到啦（Comment仲有朋友有條用到嘅Link）。點解咁驚？

又，唔知點解今次聯署少咁多人？好失望，點解大家愛國嘅熱誠咁唔堅定。

作者：前線科技人員

全港萬幾個醫生，得百幾個愛國，唔怪之要引入非本地醫生（早幾年仲叫海外醫生，分別係咩，自己諗）

名單呢?

其餘400個去左邊

有用

去左排隊打復必泰

暨南大學同學會個d做到醫生先算
咁耐只識一個做到

可能果500人去咗武漢呢

申請緊移民去英國加拿大

等班藍絲搵佢地打支那疫苗

我哋藍絲充滿無力感
元朗恐襲手足俾人告緊
你班撚樣掛住食藍店就得啦
連一個聯署都懶得簽

唔夠維穩費

搞政治就走去管疫苗
做醫生就走去搞政治

樓豬好波

香港藍絲醫護列表

我就爛

唔再簽名果班人 其心可誅
唔同立場 都戥班藍絲唔抵.....

中山醫科大學（中大）

Fb條link度

洗撚聯署，都冇人反抗